★香港福地】公屋單位兒子伴母屍一周 兩人疑餓死！「屋企麵又冇，米又冇....

山景邨母子雙屍案，兩人死因至今不明，消息指驗屍初步顯示母親逝世一周後，15歲兒子才相繼離世。死者前夫、任職跟車工人的梁先生接受記者電話訪問稱，難以相信兒子會餓死，認為他的自理能力正常，「屋企麵又冇，米又冇，冇理由餓死個大先。個仔有鑰匙，我絕唔相信佢唔識開門求救，除非搵唔到鑰匙。」他續稱，母子二人曾申領綜援，他曾勸前妻出外工作擴闊生活圈子，近年他每月支付贍養費，三個月前曾探望母子。對於兩人離世，他傷心稱心情難平復，「呢個係家庭慘劇，每個人都唔想，10個有12個都會唔開心。」

完全冇人理

2017-09-09 20:24

單嘢好似冇人跟進，所以重post

15歲智力正常都會咁

社工呢?

幫新移民填緊表

自殺case唔理

餓死人唔理

表示：只懂月尾count人工

區議員多

仲有細路無返學

冇返學 冇人理
冇交租 冇人理

香港

下次話果度有 "疑似港獨組織集會"，不用5分鐘，即時大批政府人員殺到

無交租

lm

推

三個月前曾探望母子

見鬼

如果附近冇鄰居住，可能今日仲未有人知

社工：
唔係新移蝗「家庭團聚」，又唔係南亞非法入境 => 低賤香港人 => 唔理

冇人上門，佢地又知係 蝗/蝻/香港人？

一個星期就餓死

會

講純正廣東話=賤民 唔會理

愈黎愈多人死

真係圍個餅響條頸都懶得轉個頭去咬？

霍金？

好難相信喎

屍都搬埋，點假

幫緊有錢人睇緊 兩三年就輪到窮撚

窮人條命 同非洲人一樣
餓死無人理

香港=第4世界

push

除非搵唔到鑰匙

唔信餓死

冇交租都冇人理咁爽？

房署

差不多

on9 先餓死

15歲智力正常都餓得死
我家姐15歲已經自己飛去上海睇演唱會冇話俾屋企人聽，嗰時仲要冇智能電話

啃老者的悲歌

悲劇

香港福地嚟，起碼冇人會餓死

有綜緩都餓得死？

老貓之未來

佢冇申請

笑話一則

15歲智力正常要係香港餓死個難度高到難以置信
佢究竟有幾忍得

社工嚴重失職

下下要苦主 主動聯絡社工，請佢地做乜

冇$就餓死

你試下一個失明人士冇$ ，點食二手飯

15歲返下m記都唔使餓死啦

手腳太慢 唔請

唔係話你返就返，要對方肯請你

講真 唔食嘢靠意志自殺有冇可能
肚餓 就迫自己唔食嘢
餓到行都冇力 求救講嘢都冇力
之後訓教死

香港唔係窮人住

冇窮人 權貴又冇slave用

所以一定會keep住一d窮撚

每個月有俾錢都可以餓死咁神奇

窮人會發窮惡
有錢人鍾意養個腦淨係識搵食
同屌人阻佢搵食嘅豬狗畜牲

佢臨尾果句有啲鬼

「10個有12個都會唔開心」

多出嚟果2個喺邊度嚟

暗示仲有2個餓瓜，只是政府唔理

佢話食梗飯連4000都搞吾到

no IT

22個鐘先得3頁

港豬又贏

開post都無撚用

港豬係唔會理呢d無花生價值既新聞

港豬最愛食花生 睇教師post好過

一諗起新移民搶晒d資源就好嬲

咪撚講啦

篤下鐘，撚下班靚咁

叔本華都有話想自殺就應該揀絕食，因為有時間可以後悔

係香港餓得死，
真係唔會笑佢，
來世唔好黎香港喇。